有無人中學學術科成績好好，但PE,VA,音樂呢幾科都係尾幾

如題

唔計va, 全部拎過a

做乜撚？

PE全級第尾

死讀書？

中間果個先係呀sir，呢班有兩個學生